中國恒大(03333.HK)聲明強烈譴責重組情況謠言

中國恒大() 0.000 (0.000%) 沽空 $1.53億; 比率 38.230% 發嚴正聲明指，近日，網上流傳有關恒大地產重組情況的謠言，相關文件和截圖憑空捏造、純屬誹謗，對公司造成嚴重的商譽損害。公司強烈譴責，已向公安機關報案，堅決用法律武器維護公司合法權益。

不要拿法律作擋箭牌.jpg

即係份文件係真支爆進行中

又要拉人了？

法律武器

中二病

法律武器

點解報公安唔報黑警？

法律武器、思想武器
支那真係乜嘢都可以變成武器

法律武器……
真係一貫支共作風，同一個屎眼放屁

我第一次聽法律係武器
我理解真係有人會咁諗 但一間上市公司講到出口就真係第一次

識玩

即係而家香港咁

依「法」治港

但全部都係政府話你犯法

還出奇嗎？？？

我9錢屌左成30年啦，所有西方法治人權普世野，蚑共從未認同乜價值只會當工具武器！！

點解唔講下入面啲數字嘅真確性呀？ 如果啲數字係假嘅， 你咪講返真正嘅數字出嚟攞。。

究竟爭落外面銀行幾多錢今年內要還？ 平均利率係幾多？ 公司現有現金係幾多？

佢有無公告自己欠債幾多,欠債詳情.
上市公司應該要公開相關資料!!

有冇人知7折賣樓賣成點？

黃金週開始。

黃金週恆大買樓團，好平，唔買走寶

其實只要提供到重組成功有望嘅證據就得，就咁樣強調係謠言係無人信

早過7折樓兩個月原價買果啲告成點？

大陸匪國真係好鍾意做完一樣野見唔對路就割蓆 但明明係人都知佢龍野
之前有一單唔知咩賣廣告 搞完一輪又話係有人做假員工証假合約假公司印
屌你認撚左佢算啦係人都知係你做架啦

如果賣得好 就唔駛叫共產黨救

好似一般都有折，唔知多唔多人原價買